我想講我地冇贏到 仲要輸左好多

To:所有有良知 有人性既同路人

當你見到依封信既時候，相信封信已經喺你眼前

民主拎左咁多席其實冇贏過，未有實際用處，反而係依5個月輸左咁多條人命，咁多人既前途，可能有人比狗濫暴，比狗姦，比狗謀殺。

拎到議席上面堆問題依舊存在，我地失去左既生命亦拎唔返，我地唔可以因為區選贏左就以為贏，我地唔止冇贏仲輸得好撚緊要。

求下你地醒下唔好沉醉於虛假既勝利
就算係呢刻，都仲有好多人喺poly被困
仲有好多人響監倉等緊上庭
好多人比人打緊凌虐緊
唔好唔記得佢地
唔係咁就完晒
要記得你地當初點解企出黎
唔係因為區選
而係因為呢個社會有好多不公既毒瘤
唔好唔記得過去5個月有幾多黑暗面
由6月一步一步浮現響大眾既眼前
冇聽取過民意，反而用既只係暴力鎮壓
白色恐怖每日都充斥住成個社會
琴晚先響自己區又見到個小朋友比7 8隻green object圍屌 最尾唔知有冇的埋上車
希望你地無論幾時都要記得6月開始有2xxx幾條人命冇左
同埋勿忘初衷

From:一隻返工狗

永不忘

從底層清算港共

sad but true

開心一下都唔得？

當你見到依封信既時候，相信封信已經喺你眼前

Push

明白，望能由今天起扭轉大局

我都諗過 過去犧牲既手足

不過等大家開心一兩日 有助鼓舞士氣

要諗下下一部做咩

重建lennon wall?

推

開心下可以，但唔好唔記得自己仲輸緊好多

未贏, 大家繼續努力, 堅持,

如果今次再好似14年咁全盤輸晒，真係睇唔到未來了

下次呢個政府唔會再比機會你做任何野，加上今次清算後會冇晒人
成代清洗